【求FC】利君雅畀港台炒左？

FB見有人喺公海share藍絲gp既post
有個話利君雅畀人炒左
有d擔心佢

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

藍絲gp
生性D得唔得?

唔該推行動post

幾個月前炒咗啦
唔爭在炒多幾次

本身係cap圖share嚟恥笑佢上面果條fake news
但果張圖下面另一個post話利君雅畀人炒左
因為利君雅果part佢cap得一半睇唔到內文
想知佢有冇事

你都on99

on9

source:藍絲gp post

求 intelligence check

佢都俾港台炒咗好多次吓

究極呢單新聞佐幾多次？

傳

佢比人炒先定係支爆先

同流浮山200刀手同解放軍並列

仲有美國空降師

藍絲gp話平保做左最大股東
Ban左肥佬黎個ac舔阿
中國又最大贏架阿

聽聞佢做到公務員職級囉喎
要炒都要跟程序㗎 又冇嚴重過錯

衝出嚟話畀人聽係on9

江澤民死既次數多啲
定利君雅被炒會多啲

樓主個腦404

block

屌 睇下視點31仲係唔係佢主持有幾難啫

唔係，就過bar

吳志森, 曾志豪?

不如佢轉行做立法會議肙啦
好想睇佢啫住班高官同保皇狗

同示威收錢一樣

智力檢查

拉
半年仲係咁無腦

拉

下次順便貼埋活動文宣

你有無思考?
信藍絲group?

六七月聽到依家

全歷時期既利君雅一個月可以比港台炒幾多次

行動

Fc左樓主個單fake news

不過聽講幾分鐘前利君雅畀人炒左

全盛時期既Dead Body一個月可以死幾多次

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你係想FC點解唔去信問港台
上黎求人幫你fc?

Pull

真架 所以藍屍們可以停止狙擊港台了